日本寄明信片 香港寫咩post code??

如題 上網好多講法

香港都冇postcode點解要寫？
除非係電腦系統就要搵啲嘢fake佢

P0sT c0dE

就咁寫 hongkong 香港 地址 名 ?

國際郵件寫英文啦＿

無需要寫

完

唔使寫

洗撚寫咩 都無post code

我次次都係寫中文
寄到架喎
個格仲可以寫 香 港 市 - ホ ン コ ン

2047有排都未到, 咁快就自願變香港市
去乜鬼日本呀你 去中國啦

00000

如果一定要寫 就00000，
網上買野都係

寫開 000000

實體一張嗰啲唔使寫
一定要填就5個0

L1HKG

話說有次唔記得寫香港
都寄到